**Лабораторна работа №6**\
"Основы программирования на языке ассемблера"

**Задание:** Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/)
             программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
             чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры либо заданы в виде
             констант. 
             
**Программа:** Использован Flat assembler для создания консольного приложения, которое складывает, вычитает, умножает и делит два введенных числа. Запускается через proga.EXE файл.

**Тест:**\
 X: 35\
 Y: 7\
X + Y: 42\
X - Y: 28\
X * Y: 245\
X / Y: 5

**Ссылка на видео:** https://youtu.be/FEFkSSMjM9Q
             